內地去年推「限韓令」 韓旅遊收支逆差創新高

韓國觀光公社數據顯示，去年赴韓旅遊的中國遊客人數為416.93萬人次，按年減48.3%。自中國政府3月起禁售赴韓團體遊產品，訪韓中國遊客人數急劇下滑，3月至12月，赴韓中國遊客按年銳減56.9%。

去年韓國旅遊收支逆差達137.49億美元，是韓國旅遊收支自2001年以來連續17年出現逆差，並創下歷史新高。有分析指，受中國反制南韓部署「薩德」出台的「限韓令」，是韓國旅遊收支逆差創新高的主因。

五毛優美開始

少啲大陸人去韓國咪好囉 最後封閉哂個個國家都唔好去 自閉最好唔好搞人

港獨狗幾時日日去韓國支援人地

你估我地國家好似D港獨狗咁全世界都係敵人咩。

唔好話去韓國支援
班人出街食個飯都懶

好事黎架喎